
                      Una película de ciencia ficción, que aunque poco creíble, podría admitirse como algo remotamente posible. Una clara tomadura de pelo decir que que la película es interpretada por el Sr. Clooney. Buenos efectos especiales. Incomprensible tantas nominaciones a los Oscar.
        
            